成龍67歲生日感謝全世界影迷祝福 同成家班傾新戲當做慶祝活動

早前成龍出席中美合作的動畫《Wish Dragon》記者會，被目睹步履蹣跚需要兩個人扶着走路，今日他留言表示早段時間自己的腰傷復發，但現時身體狀況已無大礙，可以全情投入拍攝工作，朋友和影迷可以放心。

其實成龍近年的票房號召力每況愈下，他參演的電影《急先鋒》去年10月在大陸上映時，票房包尾不特止，還被網民鬧爆劇情老套無聊。不過鬧還鬧，成龍生日依然照開工，果然活到老，做到老，但最緊要好好保護條腰。

前幾個鐘twitter仲見到jackie chan trending
點都上去賀賀佢
比外國人睇吓呢隻共狗真面目
其實佢係過街老鼠